瞓唔著 秒覆

點解訓唔著啊

起身食飯啦柒頭

不嬲做開貓頭鷹🦉

一向都係咁 好羨慕可以話訓就訓既人

你買宵夜比我？

徐晃幾大

我明

粗略估計大過你屋企

同是天涯淪落人

聽朝要幾點起身

我唔識訓覺

我都好攰 但訓唔到

最好改變下生活習慣吧，經常夜訓好傷身的，睇落老幾歲。

聽朝放假 幾點起都得

我係應該訓既時候就訓唔到

我要8點

日日都係咁 都咪話唔辛苦

係呀呢排皮膚都差埋

哇咁你無乜得可以訓架啦播

睇黎都只有麥麥送

讀緊書啊

Hi!

拿拿聲自己煮個餐蛋麵啦

你好👋🏻

係咪掛住諗轉咩工諗到訓唔著啊？

我仲讀緊書架 諗定第時有咩出路

D人話Avril死咗好耐，信唔信？

我覺得有可能，而家既avril同當年既avril實在差太遠，問題係嗰種改變唔似係純粹因為年紀大左

係真唔係

嘗試喺腦海中尋找一個回憶吧

你仲讀緊書？不信

同訓唔着⋯⋯⋯

打完丁好肚餓

一樣

都唔知你係巴定絲

嗨

岩岩分手 放低左佢
放唔低鐘意左但冇一齊到既暗戀對象

香港多唔多人領養小朋友？

做咩要呃你姐

食返自己啲精補充返蛋白質？

明你感受

我同朋友share account，家陣係絲

你好嗎

得不到的永遠都最吸引，最難忘

又唔想食安眠藥

不好笑嗎？

應唔應該同佢講明心意 反正都未必有frd做

講啦，起碼對得著自己，無遺憾。唔講就咩機會都無。就算叫做比你同佢做「朋友」，你會開心咩？

我覺得自己係思想比較負面既人

雖然放假但係諗唔到去邊好
唔出街又好似好頹

只係驚連stalker都冇得做

有時唔出街，好好喺床上面聽下音樂，嘆下世界，比自己放鬆一下都未嘗唔係一件好事

無得做咪無得做。講過自己想講既野，無緣分既就只能夠由佢。長痛不如短痛，對嗎

Hello
又失眠了

試過打飛機令自己多點倦意了嗎？

無丁打唔到

但我並沒有j

仲以為你係清添 咁how about捽碟

咁都比你兜到？你都算厲害

不了

試過食安眠藥未啊？雖然我唔推薦

眼訓但係唔想訓

唔敢食
我失眠嘅情況其實改善咗
以前係日日都係咁
依家係間唔中

點解啊？

我就日日都係咁
有咩方法改善？

五點訓

晚晚都係咁

一齊

聽朝要幾點起身啊？

我返工返11：00

比自己忙Chur盡個人
當個人攰就易啲訓

0845

係咩原因唔想訓先得架？

咁仲得了既頂得住咩？

但你晏就唔會好攰咩？我會忍唔住訓晏覺

我十一點訓咗嘅，三點責醒咗
返埋今日放兩日

咁你又係咩原因唔訓啊？

鍾意既人有女朋友 但自己又上曬心

返開咩類型既工啊你？咁好連續放兩日既？

試下逼自己慢慢疏遠佢啦一係你就的起心肝搶佢返黎！

長期失眠唉

我試過訓一兩個鐘之後返8個鐘學再加兩個鐘嘅Mid Term
我好少訓晏覺，因為平時根本無時間比我訓

你又知我母親著開咩類型既底還既？

仆街蚊咬醒我!!
同佢搏鬥左20分鐘，終於打死左佢

我都明你既痛苦

會有報應架 搶完都提心吊膽啦
但係又疏遠唔到 所以每日都好煩

我呢到8點了

我成日留喺屋企，所以我晏就成日都會攞左去訓覺

早晨

恭喜你！仆街蚊抵死！

我都係咁 覺得自己好廢

個男仔感唔感覺到你對佢有意思？

你喺邊個地區生活啊？

早安！

點都有啲既
但佢對我好好 又或者係對所有人都係咁好

澳洲呀

有同感但又改唔到

約左frd聽朝8點做gym仲去唔去好

近排有件事困擾自己

會唔會爆炸

點改夜訓 好辛苦

如果佢真係你講到咁好 就會識同身邊既女仔保持距離啦 所以換個角度諗 其實做佢女朋友都未必開心呢

澳洲嗰邊開始凍未啊

我sem break個陣應該就會日日起碼四五點先訓

訓唔飽邊有力做gym啊

應該會好眼訓但唔想訓 可以點算

少少 上個禮拜好凍 今個禮拜又熱返

講黎聽下睇下幫唔幫到你？

可能會腦漿四溢

我都好辛苦

過多陣就訓得著 好似係 唔好去啦 真係會爆

但係已經放左幾次朝早飛機 驚佢嬲嬲豬

我地呢個生理時鐘真係痴線

唔好去gym啦

你係澳洲邊度？

好啦

早幾日初戀係ig同我閑聊左幾句
傾咗陣無啦啦話
我一直好想搵個好似你咁嘅人拍拖 可惜無
等你無男朋友再返黎搵我
我認我間唔中會諗起佢 但係純粹懷念個段初戀
但佢無啦啦講啲咁嘅嘢 即係咩意思
利申 已分5年

叫佢上你度同你一齊訓 叫做有見面 唔算放飛機

gay

haha 改晏啲去囉

我覺得如果係屬於對方既話 兜幾大個圈最後都會回到對方身邊 你而家有無男朋友？如果無既話，不妨比多次機會大家

唔得阿 有4份assignment要做

兄弟情

明知百害而無一術 但都改唔到

我好耐之前暑假去完歐洲旅行返黎之後Jet Lag
惡夢就開始
以前就淨係得暑假嘅某幾日會咁
依家已經成為咗習慣

話改就改咩都要訓得著先得架

我地呢啲真係大獲聽日開始我要令自己好忙 體力透支 令自己夜晚訓得著！

我有男朋友啦 longd緊其實都好辛苦 成日無得見
我唔知佢講下笑定係點 隔咁耐先講啲咁嘅嘢
同埋一開始係佢飛我 當初我有箍煲但係佢勁決絕
之後佢又無拍拖
唔知佢係搵唔到新人代替定點

唔明佢咩心態

加油

我諗都唔會話係想求其搵個人搵個分左手五年既人既 我相信佢心底裡仲掛住你 但你都要分清楚邊個真係對你好 邊個值得你去愛去陪伴

連續一個月3 4點訓了

多謝你妳都係

我都訓唔著

longd真係好撚辛苦
唔好諗咁多 順其自然啦

不如我抽離下 依啲野我日日都同自己講
但每次一對我好我就受唔住

當初佢真係對我好差 所以我完全唔知點解佢會掛住我

其實長時間咁樣 係會逼癲一個人

越嚟越覺得好多嘢麻木左

煲緊煙

咩原因訓唔著啊？

始終都係心太軟 女人要狠心啲 如果唔係好難生存

有時候內疚會侵蝕一個人 佢覺得自己有愧於你 終於知道你既好 但同時都知道自己唔會再遇到第二個你

麻木左就必須花時間花心力去重燃 如果唔係情況只會越來越差

正啊

本來諗住初戀可以長埋心底裏
就算冇男朋友 其實都唔敢再同佢一齊返
一方面唔想比同一個人hurt兩次
另一方面想保存佢依家呢個印象

雖然有時會Ff如果而家仲一齊會點

唔知可以點 妥協咗好多野
好多時都係隻眼開隻眼閉

五年時間，一個人可以改變好多。話唔定你地都成熟左，識得點相處，終於知點去珍惜對方呢？

其實我覺得你心裡面已經有答案⋯⋯係差在未有勇氣踏出嗰步姐

讀緊大學？

可能啦 但佢都係講咗一兩句 或者我自己想太多

好攰 有好多野想去做
有女朋友之後連自己私人時間都無埋

咁睇黎係你未愛你女朋友愛到可以為佢放棄自己既私人時間。不過呢樣野無分對錯，係咁就係咁，我都明。

就算一齊返 我都未必係佢想象中嗰個我了

我都建議你睇定啲先，畢竟當初係佢拋棄你，如果佢真係想重新擁有你，咁佢要有多啲表示啦

岩，肯定唔係添。但邊個話而家既你同而家既佢唔會比當初更合襯？

其實佢對我好好 好錫我
但就係有時有啲位我好唔中意
例如佢成日岀去我都唔知佢去咗邊
打比佢問佢先講

唉 我都唔敢諗太多 話晒我自己而家都有男朋友

我覺得個女仔根本就未對個男仔死心 因為一個女人如果對個男仔死心/無左興趣既話，已經唔會在諗咩報復。係直頭唔會花心機落佢度。

咁佢又真係幾無交帶，longd最忌令對方無安全感

岩，珍惜目前既野先囉

一開始都會嘈 依家我有時真係唔care了
但有時但人一down又覺得佢好似永遠都唔肯改咁

情侶相處之道在於溝通同埋妥協
無左是但一樣都唔得架

我覺得佢已經食著左你 你呢個階段其實除左等之外無咩可以做 但話等 又唔知要等幾耐
個女仔有幾好啊？

佢成日都話為我變咗好多
搞到我好似再講就會令佢好大壓力

同佢講變左好多唔代表變得夠/變得恰當
我地既目標係要對方一齊變到適合我地拍拖既模式 唔係話你覺得你已經變左一定程度就停啦咁

唔交帶會比人屌死

唉女仔天生係無安全感既動物嘛

但係交帶完都要比人屌

哈哈證明你錫你女朋友 肯比佢屌

一屌 佢就話無理取鬧 亂發脾氣

唉 我唔識點用個好點嘅方式同佢講
好似成日唔耐煩咁

喂咁佢作爲一個男朋友 唔係好稱職播

比著我 飛得

咁慘

佢會次次臨出門口都講一聲囉
但永遠轉場或者去咗邊都唔同我講
幾時走 返屋企又唔講

搞到我好似真係好煩咁

一齊耐左 無新鮮感就覺得開始覺得麻煩

祝你成功希望佢唔係嗰啲拖拖拉拉既類型啦

我覺得轉場 去邊都講聲係基本啦下話⋯⋯講聲有幾難啊

其實都係年半啫 次次一唔喺香港就係咁

唔係你煩 係佢唔耐煩

有時無啦啦多咗幾個人(女仔)
我都係打比佢先知
啲人我仲要唔識

其實我係絲

咁都唔算耐喎 我嗰個兩年 管我管到識飛

ok 飛得認真

agger

但其實佢真係對我好好㗎喎

點嘈法！

longd一開始係要靠管 但之後要keep就要自己識做 要自律唔使對方管

點好發

即係返香港大部份時間都陪我
大時大節飛過嚟搵我咁
大家見晒屋企人 我知佢好認真

咁我唔喺你個位又真係好難明白你感受既...總之你記住 感情唔係淨係你要妥協 佢都要
無話付出的多唔多 只有夠唔夠

其實我唔擔心佢會做啲乜嘢
就係呢樣令我好心煩

使乜客氣我都開始眼訓

佢有交帶啲就唔會咁心煩？

點解你啲家人可以咁仆街 你濕疹你想架？
邪住佢？咩年代啊而家？
佢地全部性賴架？

可以咁講啩 其實我唔知係淡左定係點